[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3522)

幫手足開

疤4:1 上場唔見咁正氣

我諗佢都唔開

貝迪斯個龍廢到

羅馬

巴狗發癲？

cccccccccc

主場同作客嘅分別

42味疤

屌你老母5穿1斷卡利亞里

呀特個新9號勁撚到 沙柏達本身已經勁 真係如虎添翼今季

阿特蘭大主帥加斯柏連尼今季終一嘗所願，成功向西維爾借入哥倫比亞鋒將路爾斯梅利爾；柏帥一直對梅利爾極為欣賞，今場預計會安排他與另一哥倫比亞球星杜雲沙柏達合作攻堅。

卡里亞利俾粒

其實上半場尾段都散散地

拖仔刷角未

買左1.5b

.......喂

好撚肉酸

阿特繼續

呢位巴打 你都幾正面

疤應該主其了

博洛尼亞求下你入啦

唉屌半球 炸左獲 應該收皮
仲要輸埋羅馬

羅馬呢場好好賭

無錢買即場

冇啦..我1-1買-0.5

心靈 拉素ng

估唔到 疤都識連入

加碼 羅馬9c派2個100

Lm

羅馬嬴波得唔得呀屌

2134

我

Me

lm

得番$200 點部署

me

祝羊

羅馬。 贏波呀屌你

手足你.......全部中哂對面

羅馬w+卡利w我食晒隻狗d狗糧

TL frist blood cashed

痴Q左線.jpg

卡利俾粒啦屌，啱啱4.5b果注推哂落去當2x1

等陣上船..屌你隻奶

巴黎12碼

-1c呀屌

Fc la

巴黎一定仲有..包皮都未撚入波

快撚d 3連c啦羅馬

換走左

傷出左

換走咗啦

換走左啦

贏唔贏到都成問題

Auti哥搞事？

買左天主教大學係咪等輸

真？

走左了

喂 唔好推

博洛入得未啊

羅馬比多粒？

push

Missed

屌 有河床

一陣成個po都12m諗起就興奮

邊個射

迪馬

祖普莫亭應該

拖11c

akail夠膽5分鐘入兩粒 好似維京咁絕殺我

阿根廷人真係唔識射12m架喎

阿特全格thx

河床12m

羅馬 絕殺未

連2球 2:0

一齊等驗腦

鈀想點

戈亞斯 1-1 國際體育會

3分已袋

羅馬入返1粒啦

屌你老母博洛尼亞 屌足60分鐘一球都無

9號仔絕殺好無

拖12c

屌你老母手多穿撚埋akail 俾人入粒12m完場

疤狗比多角啦屌

羅馬殺絕啦屌

-3c

美職辛辛半大派錢唔買既話都唔知買咩好

2-3阿特 ft

阿特半格

cup到算係咁

巴51

5:1

psg？？？？？？俾多粒啦

電話佬呢球助攻靚到

阿特有無機會爭意甲第3

真係癲

今年psg幾廢 上次雷恩睇左陣

吾刷角就入波

踢d波又好睇

阿特cup cashed

psg3:0

博洛真喺賤種黎 禁樣斷4串1

屌你老母卡利亞里

長追了

巴狗發爛渣

var？

2場疤都撚狗

嘩
16歲

布拉大波-2

疤爆完9.5就唔刷

訓先 各位手足羊多d

戒賭 半8全10

話明斷呢場都買

疤5-1 gel得未？

52

9c派500 無力叫了

5:2

嘩
屌你老母
靚到

疤

巴塞黎 角球無得估 可以0c 可以10c on9波

5-2

Betis無左Lo celso差好遠

又世界波

15倍ng

羅馬真係笑話，入一球比人追一球

羅馬比多粒

一打唔洗找

54先輸半..放鬆d啦

5-4先輸半

我買左-2

睇左幾個月西波

終於睇返2晚爽波

補ng囉

On9疤
半8全10食屎

九成開其他

1123

兩場疤-2互串……

贏撚硬啦

我屌佢老母斷我5穿1
見佢頭10分鐘禁屌當野雞咁玩

屌你羅馬西波

冇錢買
想死

睇唔到希望

屌你老母博洛尼亞 對家紅終究屌打 踢足70分鐘一球都入唔到 有無禁撚假啊

爭你咋巴黎

疤4:0

羅馬正一仆街

Psg 4-0

慘

想問布拉果場咩事

比多c啦仆街疤

終於

頭關爆左

屌你冇包皮都照穿-0.5/1

走盤黎

走盤呀佢

走盤庶

屌你老母羅馬 領先3次都贏唔到

走盤

sorry眼殘

係咪停電？

鈀同疤咁正氣, 走寶

今日咁夜仲咁多人

如果我早d見到你就好
有得跟你

難得

買完疤先比人入

me阿特x拉素2穿1 執返身彩

意假而家興玩nba?

阿特

唔派買唔到12m

巴初盤角幾多

求其入多粒主其他啦

羅馬降班料都贏唔撚到

95

係。熄燈換劉德華落場

葡超11角 0入波

真係停電

巴黎會50 99.123451%

...呢兩日買即場個D角球 大中位數 但開哂細

照踢啦唔好諗啦 利申買咗布拉

笑死 2019仲有停電

踢咩9 黑哂

方便踢假

推河床半場好無

20上到67了

11c

我未啊...

頂住

haha 20atm平半@1.7x 贏35 跟住推落巴半一@1.9x 變67

屌你 補時先11角

lmlmlmlm

推落河床平半 半場先

多謝電話佬

跟我買啦

嚇撚死
11:0角

開左波點買

呢個年頭唔買角細啦. 成日補時都有C
仲下下補5,6分鐘

請支持賽馬會

手足
羅馬8.5s 疤11.5s中晒
多謝

5-2 11c ft

山度士

布拉加斬埋？

布拉加做咩中斷

山度士又撚賭仔榜首

連輸2場

onl9

國體會笑死人

戈亞斯2:1

戈亞斯戰神卡反cup絕殺

巴西波真係

反而紅格失波 絕殺人

嘩屌你老母..如果我玩即場巴西甲一定輸撚死
d上盤全部俾人杯鳩晒

u河床? 好似幾撚垃圾 唔敢上船

屌咪玩啦

Agger

精都無得佢射啦

場均2個12m 怕咩

加油

@3610 tl仲有冇咩可以上船..

成晚賭左好多隊賤種隊
羅馬，AC呢兩隊真係

小保加每次都係越好分越易開
客勝半客-1
我全都要

1

321

買咩波都係啦

l

Ok lm

想問下530場智甲 主係咪有咩重要人冇出到 客落咁多飛既

點解2.5s咁高水

我啦...

無 搞錯

買左河床係咪輸硬盤 係就睡了

yes

布拉加仲會5會開返？定計中斷？

早抖

咩料 咁撚多大波

唔覺贏到
上次開一球半,今次一球

唔會

訓得好安詳 又輸晒

想講 岩岩即場 半場全部買大都中

半埸照計，全埸唔計 啱5啱

Miss哂 挪超都開哂大咁濟

半場,FG呢D會計
全場唔計

甘馬雷斯goalll!

1.8x -0.5

布拉加又開返？

唉 全埸10k ，半浄係買左3k 想喊

假波
主隊未輸過畀客
開咁ge盤
等睇結果
可能客贏

又話5開？

我都覺得咁讓法好撚鬼

甘馬入多兩球

買曬大就得

Me了 派我$100都好

我了

哥連泰斯
主客和都2.67

lm巴打好勁

唔派講經咩
派我就原諒你

530主受讓？有冇禁抵呀

Cdrom上黎貼事後 撚會派咩

屌 河床半主未 屌你老母

回到咁無計 要打南球盃

波台越來越多乞衣

手足呢句話係你口中講出黎特別好笑...

屌你老母 河床上撚錯船 ...
買撚左半平半穿甘馬
比撚返啲錢我啊

屌 河床不求穿盤 只求走盤

河床廢到

C9 WIN 易撚到

河床0:1未

河床有12m未 買佢對家就兩粒
屌你老母

3x1 jump

睇左半場 客讓平半好似差唔多

你反左成晚手啦 DLLM

候治1-0

布拉大波呀dllm

屌你老母最後決定唔撚買就即入，

屌你老母響撚親都對家
俾你老母隻狗賭啦

大波呀 俾多粒

第二場極高水WIN

Reus入未 屌你老母

大波俾一粒

巴西甲組聯賽 艾華爾 對 哥連泰斯 26/08 06:00
[1.5/2]
1.90
1.80

賽前1.5/2大有1.9
仲唔係半場蛋蛋

河床穿到盤公開波台女神ig

大波呀dllmch

邊能到有女神牙...

4.4半大

正花

Sana小妹都唔能sick?

佢好似潛左好能耐下

輸到賣身

機員讓平半？

前幾日見過佢上黎叫左一陣維拉利爾和波
好似4-4開出

收到風你10月尾台灣 到時搵下你先

咁少？

屌 搵佢乞先

你同沙拉去？
我果邊已經幾碌棍
唔想再見到棍
你叫奈黎幫手清潔

床比人屌打笑死

啫係邊隊？

被goal!

Sor囉...
冇乜點留意南美波
除咗上年追過下獨立隊
前年追過下泰斯 甘美奧之外其它都唔識

西床

西床踢自由杯先識落力

鳩屎路1:0

西床反杯到走盤派100

慳返 和都唔得啦踢到咁西

tl first 5kill cashed

C9勁撚到

安圖生1-1

系床 全大100 1個

123

ok

場場都多KILL ,, 2X分鐘完

機員半大未

機員goalll

智甲大波池

機員快啲半大

高士路 機員 尼卡沙 頂撚住
明高比多goal

0-2

機員

3串1尾關高士路 希望可以全格

6x1尾關瓜瓜 起身補唔切 有冇機反cup

哥倫布機員 易到

達拉斯9.5b ok?

8點達拉斯or候斯鈍 ？

小仆街秒goal

場智甲好撚辛苦啊屌
客隊w ok?

我都想3.4

cls波

次撚次俾假希望 開返又對家入
屌你老母....真係好累

朝早d波易賭勁多夜晚次次輸到

施亞拉炸撚完未 -1goal呀

主入>客和>主入>客和
比佢玩左幾次

安圖生我屌你老母

6點打後全客

輸半算
唔好4.3

由鳩佢啦屌佢老母
睇撚到就燥

放棄左
度定800果場算

屌4.3
好撚ye

4-3

ON9波

輸半都唔得

crew又半7

施亞拉 尼多沙比多球我啦

高士路有啲危

瓜瓜反cup未

小仆街秒goal一球到尾

大波炸左3球 屌你明高

半7神級冰

施亞拉 唔好炸啦 比多球我
尼卡沙都入多球啦

高士路俾人屌到仆街

達拉斯 定 戴拿模

綠帽

上半都未完

買唔到拉素

明高三炸

Hi

4x1 斷一 又gel得

角大

哥撚半7魔咒

費林1goal

小注綠帽

垃圾明高咁都開唔到大

買個兩場都半2全2 屌

哥撚完全跟盤路 冇第4球了

針

Jumped

有無人買左哥撚9.5

半7

哥撚絕殺未

明高+8 唔入補咁耐做乜

唔開大就快手FT

哥撚半7全9

屌唔洗開大了 高士路88

唉....

高士路我屌你老母

哥撚-1c

有無同路人一齊叫下
9.5b

完左

Dallas/dynamo?

應該有

屌你老母 高士路

8點買客？

Half big

高Sir 又撚

哥撚冰左25分鐘C

0-3明哥

cls 咁樣輸 垃圾黎

我嘅金木呢!??

屌咩明高唔洗你大又開到
高士路比人絕殺

半7 預左啦未期 幫你叫下

上啊哥撚！比多C我啊

仆街死啦高士路

達拉c10000%

上啊哥撚1C ah

場場巴甲都絕殺 洗唔洗呀

原來OG黎

All in 左馬體會又羊

1C ah

左諗右諗 都要戴帽算

造角
指定9c
一陣dallas 都係

半7全9 屌

屌咩 角大咁樣輸

買角細就無半7魔咒呢回事 買大就有 我屌

達拉C
達拉C
賺錢波
上樓推介

c9 似 88

半7全9

8點半大

兩隊傾力演出

奇積9c

J4 完全冇用了

4串1
斷1關9.5b

2串1

美職傾完劇本未

斷垃圾高sir 球OG

美職遲半粒鐘是常識吧

仲要臨完場

似入球半大+角細

綠帽盤+全大

未開波？

其實開左波未..

未

未？

岩岩開左

角大24

高士路真心好撚on9 屌你老母

候都幾勁
不過再勁都要比人456

一陣全世界fcla

1.68買唔落

1.68 買埋我果份

等轉盤博ebar好過

2c

2ccc

333

dallas有冇可能輸

有 輸/和硬

綠帽刷角有回報

直插-1啦

睇死頂盡讓和

11.5b?

勁到

Want gun

改名未？playhard(發達）

11.5s

教路 唔該
琴晚2:30訓左
唔係中到應

快撚D入波呀!Dllm⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

11.5b 100%

刷c啦dallas

Double 大法

刷角呀dllm

Cls小保加

勁呀 我最有信心就訓撚左
要等

半和先

呢場唔會有波入

玩得硬 玩得硬！

以前試過，依家唔得

Banfield one goal

出事

咩事？

Who?

半大未

入波呀

Home

12m

終於報真 1-0!

Goallll 1-0

Miss未 未買波

有排停c

綠帽加油

仲以為係小保加嗰邊

我岩岩都想屌9佢報假

等9.5b?

拿拿聲追和先啦模

主冇角就gg

.....

......

客都叫刷得

10.5b

呢場一定主刷 客刷唔到太多

4cccc

都ok

等1030嗰場？

入番球定下驚先啦綠帽

2:0

又封

2-0

半大ez

炸？

咁唔講咁多 屌屌老母先

Real

無野
自膠

屌模作客真係垃撚圾

Half big only need 5mins

10.5s

18c....

已穩

食完早餐 輸多粒

No goal....

就咁1:0到尾

又買9.5

今個星期美職好正氣 全部上盤

mama買咩好

又中

開波有12.5s

4.5s送$$$$

慘了 我的媽唷

個個都10.5s

上左船

5c

5555

5c 11.5b gel定先

10.5 11.5s

6666

一上船就刷

6c

話撚左主刷 客識撚刷

幻覺黎

寧願唔買都唔買角細

shig

船在海中間 進見了冰山

又要練心

9.5b 10.5s

比我試下中10角

全細

13.5

S

Post playhard個馬會

1000%

再追12.5b

12.5s

11.5b

ho

假波

單邊邊有咁多
最多10c完

大波上！

客唔識刷

好

你著撚哂Ching

7c

客都刷 btw 半)

7

假架
下半場2隊唔郁架啦

咁都有7c

8

狂買角細狂刷

無限角球啦呢場

等10.5 11.5b算

角細角細

入波未呀模

唔使等啦

買角細果堆等爆

咁就俾班鬼佬呃到

支持

無錯 細角

咁就8c

我覺得下半埸會停c

請大家記住半8全8

10:30買伊巴受讓?

半場補角細

13.5s

唔買就係咁刷 買就冰到冰河世紀

呢場有劇本
主會紅
客反杯

銀行作客廢撚到

鬼佬就係岩岩果場半7全9呃你地追細
唔好中計

摩哥

8c 11.5b cashed

10.5大la 10.5s大船

半8全8

架船就埋岸

綠帽追和未

都係踢一個人姐, 主有韋拿,客有伊巴

+4

角大10.5B訓住贏

10完 唔該

上場韋拿咁樣被人落面法

10.5大等唔到了

下半場 追客3

10.5s表示輕鬆

場場角小狗會破左產...

13c ft

12.5S 邊位手足巨注

14完 大家開心

有伊巴買伊巴 條撚樣好鍾意鬥氣
入球show都似

佢爆1場抖5場

半大 太瘋了
你估你咩隊

自己估下

比狗買

細硬

大家好.gif

2.15了

live 11.5s pie mama 100

細硬 點買都得

反手？

難d

綠帽比返半格驗腦ok?

ht buy what ho?

坦白講，幾爽

不買s，除非有15.5s

不嬲都係用英文

下場

反cup 30倍

本來都想用英文 但係又要查返個中文隊名 最後放棄

兩場大唔使睇

地下執到張月餅券 點部署

73 is 10.5b?

佢出名補習老師黎

準備銀河驗腦注

Ky住屯門獨立屋

屌笑撚咗

望下後面寫咗咩字

9c

9

9月先到期

我教數學

去到11c應該會停一停

開到10 角
捐一注出黎抽 唔比狗會

弱智就去匡智

Q

Sor 笑4

p.s 係開中10角 先岩

Dallas 3-0

上盤輕鬆到

達拉斯串左1030 11.5b
點補好

角細啦掛

達拉斯

10c完

1030有伊巴 gchi了

講左10000% 達拉c

綠帽生性D 入返兩粒輸半個盤OK ?

綠帽控腳波都控唔好

又白帽又綠帽

幫我加持下

有冇面子球?

allon no goal了

銀河+2100%

有個帽字果D 都係西波

咁又輸la

12.5b 高水 掃呀

究竟13有無真係派過錢

我12.5s，我都太早買

如果FCLA
低水到尾盤唔轉
轟主隊老味閪

FC LA 1.5/2 1.98

dallas仲攻緊？

已gchi 轉盤再買多注

唉....
買咗綠帽3.5s係咪可以去ifc

咁即係12c ft

又停角

好耐冇中過高水半一全格

10.5s輕鬆

Dallas 4-0

dallas 4:0

戴綠帽咁撚廢 唔知點解上次紅左都可以追到nyc輸半
nyc真係終極垃圾

岩岩10c

尾應該要1.65賽前

Jump

半8全9

10c角膽confirm

屌 上盤2倍 訓左無買

追主5

反咩 正手

好想買11.5s

真心？

Gun

買下盤就真係笑撚死人, 落飛落邊隊,輸邊隊

究竟而家9c定10c

直屌FC
不解釋

-2c啊
角大之力

幫叫-3

LA 半大 得1.7

玩得硬

10

-1

10屍

10.5b 12.5s

9.5 gel

買大船對家 點輸

4/4.5s 11.5s
all cash pie mama 100

1030買咩好

頭先又話11.5s就有
又加多個condition

主讓

銀河

下盤支持伊巴

10.5b cashed

11c輕鬆

美職買角大 邊有得輸

宜家先刷
屌你老母

大波 大角 主隊 往死裡買

封嘜撚野角

做乜9封角

馬會冇錢賠

11c
10.5 s 大船對家又中

fc la 主場 92% win

銀河多唔多刷角？主隊不嬲少角我就知

1030 1.9?

2.5半大跌水

咁都5球 on9

41

4:1
買緊5th away

Mls買細係送錢畀莊家

3.33買左

買左1.5 1.73

呢球入得好on9

12.5s 平安鐘

我見4.5，而家即買

幫11.5b嗰位手足叫下
刷角之力

仲有得入咩

求上帝開12角

Ky 10:30
10.5b?

11c完

10000%

12

屌

又輸

啊門

12c

13

13c

有

邪到
每覆一次多1角

老婆出黎睇上帝啦

$1850 上到$13000 都發達啦你

角細屠殺日

聽講呢場係15-16c完

屌曬你老母啦 爆c

1030繼續爆c唔該

爆角真心on99

輸咁多仲刷乜9角

5倍ng 1買即入

Dallas 5-1

伊巴高水受1/1.5球 舒服到

事實再次証明 寧願戒賭都唔好掂角細

買主客入 買客主入

11.5b
3.5/4b cashed

買左波膽5:1,唔好再入了

無，果陣4:0先打算買

買41開51

主其他未

1030 which team?

銀河半細
玩命注

VAR

炸未

真

13.5輕鬆喎

me corner small and small ball
玩命
btw support ebar

炸左

boom

炸

OFFSIDE

corner small and small ball
準備半場爆9我

中啦

原來LAFC未贏過銀行

係. 次次都爆
一係補5,6分鐘跟住爆尻哂

派未

13.5S巨戶大注應該嚇到瀨屎

點解越

比多粒黎 屌

戴拿模未試過開5球以上 5.5s gel爆

有個唔關事嘅球員行前左

昨日REAL SO 先爽
補時玩角球旗岩岩好9.5B

半場13.5，一定有14

主6 派100 dllm

炸左收皮

銀河直屌客贏

似10😂
ht再睇下
初就1.95
而家尾 1.9 1.8就似1.8

feel到半細
10Mins爆9我

補幾

留名等派

LA FC 場波比人買？
咁嘅賠率

美職近呢幾廿場有冇8成角大

54驚啦
中9硬

中